<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>可乐</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://yoursite.com/"/>
  <updated>2018-04-04T07:29:03.100Z</updated>
  <id>http://yoursite.com/</id>
  
  <author>
    <name>chuang</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>测试</title>
    <link href="http://yoursite.com/2018/04/04/admincesh/"/>
    <id>http://yoursite.com/2018/04/04/admincesh/</id>
    <published>2018-04-04T03:31:00.000Z</published>
    <updated>2018-04-04T07:29:03.100Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/images/pasted-1.png" alt="upload successful"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/pasted-1.png&quot; alt=&quot;upload successful&quot;&gt;&lt;/p&gt;

      
    
    </summary>
    
      <category term="美文欣赏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E7%BE%8E%E6%96%87%E6%AC%A3%E8%B5%8F/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>admin测试</title>
    <link href="http://yoursite.com/2018/04/04/admin%E6%B5%8B%E8%AF%95/"/>
    <id>http://yoursite.com/2018/04/04/admin测试/</id>
    <published>2018-04-04T03:29:39.000Z</published>
    <updated>2018-04-04T03:29:42.496Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>测试内容</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;测试内容&lt;/p&gt;

      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>四月的雪</title>
    <link href="http://yoursite.com/2018/04/04/%E5%9B%9B%E6%9C%88%E7%9A%84%E9%9B%AA/"/>
    <id>http://yoursite.com/2018/04/04/四月的雪/</id>
    <published>2018-04-04T01:40:00.000Z</published>
    <updated>2018-04-04T01:49:33.108Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>久住京城，看惯了鳞次栉比的楼群，灯河灿烂的街景，置身于预制板和隔音玻璃之间，便有一种锁在樊笼间的孤独和凄清。于是，油然生出钦慕绿色大自然灵奇秀美、俊逸飘洒的感慨。<br>京都的清晨，车水马龙，熙熙攘攘。透过车窗望去，尽是五彩缤纷的人潮涌动，车铃声、汽笛声、街旁叫卖的吆喝声，还有行人匆忙的谈笑声，不绝于耳。我仿佛泛舟于波涛汹涌的江水之上，满眼尽是此起彼伏的波峰浪谷，虽然心底萌动着一股宏大的豪迈诗情，但觉四周矗立的摩天大楼和林立的建筑群，熙来攘往的行人，只是一幅幅单调、板滞的风景画。公汽沿着柏油马路鸣着喇叭向远方驶去，刚才喧闹的乘客这时沉静下来，有的低眉冥想，有的凝视前方，有的神采飞扬，却不屑一顾窗外琳琅耀眼的街市。约摸过了半小时，公路像一条银蛇在我们身后蜿蜒而去，那些令人窒息的城市繁华悄无声息了。<br>在濛濛的薄雾中，远处隐隐约约地露出起伏的青山，那种雄浑的轮廓和朦朦胧胧的美，使我们兴致盎然，豪情满怀。车内于是一派热闹，“瞧，那是中央电视塔！”在偶尔显露峥嵘的峰巅，电视塔巍然擎起穹空，俨然一位头戴银盔、手持长矛的正气凛然的将军，神情严峻地巡视着祖国的壮丽山河。客车也如一匹雄健的骏马，载着心驰神往的人们在宽阔、坦平的京郊公路上奔腾着，慢慢地，那弧形的柔美线条在眼帘中逐渐拉长，拓宽，伴随着美妙的、甜润的轻音乐，我们神情激昂，思潮澎湃，浮想联翩，心像欢快的鸟儿在飞。<br>“晓雾顿开疑卷幔”，一幅浓墨重彩的泼墨山水画悬挂于一望无垠的华北平原之上，我陶醉在青山碧野的浪漫世界里。这浓浓的纯净的凝绿啊，在春天的一缕缕晨曦里袒露着毋需修饰的自然的美、素朴的美，给人一种蓬勃的希望和无限情思。一棵棵枝繁叶茂的梧桐树，仿佛潇洒的舞女正踩着细碎的莲步，向我们婆娑舞动。一间间由石棉瓦、木架支起的菜棚里布满透明的塑料薄膜，孕育着一支支生命跋涉的喇叭，他吹奏着古老的田园诗的乐章，使我蓦然忆起了许多圣哲先贤恬淡、静谧的生活。他们喷涌不息的是那思想的光华，一如这春日的晨曦，是那样辉煌灿烂，炳照千秋。顿时，我们胸膛仿佛燃起了一盆火，陡然生出融融暖意和莫名的惊喜。<br>遥远的天际忽然出现了波澜壮阔的画面，那是绵亘的山峦涌向远方的绿色音符，与云蒸霞蔚的东方天空形成鲜明的对照。客车仍风驰电掣地向香山奔去，那莽莽苍苍的林海扑入我们的视野，给人产生勾魂摄魄、荡气回肠的魅力。<br>未到香山，先听到香山的笑，看到香山梦幻飞翔的世界。当客车抵达香山公园的美丽瞬间，先前那种虚幻神秘的感觉荡然无存，代之而来时是人山人海的喧哗、花影翻滚的磅礴气势。我感觉到无数桃花雨的风暴席天卷地而来，给我耀眼的眩晕和无所适从的惊奇，那是亘古罕有的人与花的融合，血与火的孕贮，声与色的聚汇，大地的精华之躯啊！我们没有融入这花潮似海的激流之中，因为我们已张开梦幻的翅膀，在香山迂回曲折的游道上飞翔。那历经千年的银杏树，仿佛恭候已久的一介老儒，撑起绿色大伞夹道欢迎我们这些来自五湖四海的游客。我沉静在远古神话的遐想之中，眼前仿佛出现洪蒙时期人群与洪水搏斗的壮观景象；一群群身披兽皮、撕扯着血淋淋兽肉的先人们，向我们手舞足蹈地狂欢。我看到远古的帝王冠冕堂皇地端坐在气象森严的金殿丹犀之上，做着世代荣华富贵的美梦。我也听到无数淳朴、勤劳的先民，从明澈如水的《诗经.中唱着古老的歌谣走出来，给天地永恒的精神启迪。<br>当我们远离了皇城的喧嚣和浮华，背叛了尘俗的万千欲念之后，随着踏青的人流涌向纤尘不染、绿茵茵水莹莹的草坪；或是漫步于云翔雾绕、氤氤氲氲的山岚之中；要么溶入那蓊蓊郁郁的丛林，倚松而歌，那么你一定会进入一种如梦似醉、飘飘凌仙的艺术真境，曾经的烦躁、怅恨和愁绪，便会荡涤如流水，一去不复返。这时，我想起了公园内侧红墙碧瓦映衬下的一池春水。那是直透肺腑的一泓清泉啊，宛如一架洞察幽微的摄像机，无论贤达佳丽，还是商贾平民，不管你是春风满面、踌躇满志；还是落魄失意，形容憔悴，他都默无声息地悄然摄下你的形象，使你一览无余地暴露了自己，看到了自己的真实存在。<br>（悦读文网 <a href="http://www.yueduwen.com）" target="_blank" rel="noopener">www.yueduwen.com）</a><br>池边伫立良久，默默沉思，便感觉仿佛有一部厚重的史书在一页页的翻动，那清净之水在你的心灵涤荡着，你于是感悟到人生的博大精妙和史册的壮丽辉煌。池名谓之“活水源”，取自南宋理学家朱熹的绝句《观书有感》，几个携手同道的文友不约而同地朗然吟道；<br>“半亩方塘一鉴开，天光云影共徘徊。<br>问渠那得清如许？为有源头活水来。”<br>曲径通幽，野芳侵道。正走得热汗涔涔，猛然吸几口清香，立刻感觉心清气爽，激情陡涨，你不禁感叹：香山的名字真美啊！再回首鸟瞰山麓，游道上那条缓缓舞动的长龙蓦然化作倾盆雨，泼洒在茂林里、溪涧旁、栈道或草坪上。走进林海深处，只闻人声，不见人影，树木阴翳蔽日，郁郁苍苍，这时你才感觉人的渺小和森林的广博幽深。高大的针叶林和阔叶林呈条带状分布，还有白桦、青檀、核桃、栎树、漆树等组成的混合林间杂其中。那些叶片油亮青翠，树身抽出许多柔嫩的新枝，就像春天伸出无数双灵巧的小手，给这香山五峰十八谷描上最美的容颜，换上最美的锦绣衣裳。若论高俊挺拔，当数知松园的古松了。知松园面积不过两百亩，却是松树群聚的世界。那些古松一棵棵身躯伟岸，气魄不凡，苍颜碧发，嶙峋巨骨，仿佛是身披甲胄的将军阵容整齐地排列，使你感觉他们是一群顶天立地的巨人。枞枝如橼，纵横交错，姿态各异，妙趣横生。那高大的树冠托起一片云，托起一片蓝天，托起一片旖旎的风光。地面铺满了一层厚厚的地毯，斑驳的阳光里点缀些绿色灌木、野花和青草。我们沿着高松石壁追逐、嬉戏，忘情地呼吸着清新的空气和混合的醇香。不少文友举机拍照，磅礴的松群的佳绝处留下了他们的快活和潇洒。一位年轻的女士很大方地走过来，邀我合影，我却腼腆地婉言谢绝了。<br>松间一片草坪上，矗立着一块石碑，上面镌刻着陈毅将军那首咏松的名诗，笔法苍劲、雄浑。松景与诗碑相映成趣，激人遐想。陈毅，这位共和国的元勋，一生戎马倥偬，却豪情万丈，写下了极富秉性、寓意深远的光辉诗篇。文革期间，他遭受政治诬陷，历经磨难，却不失革命家本色，与造反派针锋相对，嬉笑怒骂，一副铮铮傲骨，表现出革命老帅的高尚情操和博大胸襟。“大雪压青松，青松挺且直！”，是他一生真实的人格写照。<br>香山林奇、石怪、峰险。<br>香山绝顶——“日照香炉生紫烟”的香炉峰，在群峰的簇拥之下巍峨地直入云天，表现出卓尔不群的神奇、壮观、玄奥。我们披荆劈草，夺路而上，爬坡越涧，自以为得捷径先登，正洋洋自得之间，却闻得上面惊喜的呼喊，原来是从游道上先期奔上去的同伴。一条长长的石阶伸向白云深处。拾级而上，但见峰峦叠嶂，苍烟绕树，藤萝扪参，飞鸟往还，不时见到几只漂亮可爱的小松鼠在树枝上蹦来跳去，有好事者迅速按动快门，“咔嚓”一声，那矫健的形象跃然纸上。走到百步云梯的尽处，却见路旁怪石嶙峋，危崖兀立。那些石头奇形怪状，或方如斗，或圆如簟，或扁如簸箕，或秃如鹰嘴。高崖壁立千仞，下临深壑，林梢间雾霭飘来荡去，香山的胜景俏姿尽收眼底。“会当临绝顶，一览众山小。”，是不辞劳倦的攀登者最惬意的骄傲。登上主峰，一股浩荡之气从脚底升起。楼台亭阁古色古香，雕梁画栋，飞檐碧瓦，透出恢宏的皇家气派。凭栏远眺，繁华的北京城历历在目，护城河宛如一条洁白的绸带在眼前飘拂，坦荡无边的华北平原活像一幅巨大的画卷，绵绵铺向天际。<br>香山，北京西部的绿色屏障，磅礴的燕山系列的支脉。想起亿万年前，这里是一片碧绿的海洋，剧烈的地质运动，使之逐步隆起，抬高，奔涌的岩浆忽地蹿出地面数千丈、数百丈，形成蔚为壮观的景象，然后在云涛雾海中沉沉睡去。香山，你在向如潮似海的游人述说着千年的沧桑巨变么？<br>不远千里跋涉而来，与其说为了追逐绿色的梦幻，不如说是在寻觅人生的真谛。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;久住京城，看惯了鳞次栉比的楼群，灯河灿烂的街景，置身于预制板和隔音玻璃之间，便有一种锁在樊笼间的孤独和凄清。于是，油然生出钦慕绿色大自然灵奇秀美、俊逸飘洒的感慨。&lt;br&gt;京都的清晨，车水马龙，熙熙攘攘。透过车窗望去，尽是五彩缤纷的人潮涌动，车铃声、汽笛声、街旁叫卖的吆喝声，
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>三月的风</title>
    <link href="http://yoursite.com/2018/04/02/day02/"/>
    <id>http://yoursite.com/2018/04/02/day02/</id>
    <published>2018-04-02T07:57:54.000Z</published>
    <updated>2018-04-03T02:41:50.082Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>三月，醉一场青春的流年。慢步在三月的春光里，走走停停，看花开嫣然，看春雨绵绵，感受春风拂面，春天，就是青春的流年。青春，是人生中最美的风景。青春，是一场花开的遇见；青春，是一场痛并快乐着的旅行；青春，是一场轰轰烈烈的比赛；青春，是一场鲜衣奴马的争荣岁月；青春，是一场风花雪月的光阴。</p><p>　　青春往事，多么甜蜜；青春岁月，多么靓丽；青春流年，如火如荼。青春里，我们向着梦想前进。跌倒过，伤心过，快乐过，痛苦过，孤独过，彷徨过，迷茫过。总是，在悠悠的岁月中徘徊；总是，在如春的生命中成长；总是，在季节的交替中感悟人生四季的美妙与韵律；总是，在多愁善感中体悟青春的美好与无奈。</p><p>　　三月的鲜花，一树树，一束束，一簇簇，而青春，就是像三月的鲜花一样美丽迷人，生机盎然，姹紫嫣红，生机勃勃。三月，是青春里最美最温暖的风景。三月的美，就像青春的美，充满活力，充满生机，充满昂扬的斗志。三月的美，就像青春的花季，在那里我们可以感受青春的跳动与感动，感受青春的曼妙与奇妙；感受青春的悸动与心跳。</p><p>　　青春，如三月的春光，安暖向阳。在美丽的青春年华，我们手牵手，肩并肩，跨过岁月山河，跨过锦瑟流年，跨过天涯海角，在三月的春光里沐浴金色的光泽。三月的春光，让青春的我们看到希望，看到自己有一颗年轻跳动的心，看到蓝天白云，看到明媚的灿烂。三月的春光，温暖无比，就像我们的青春，有着长辈的呵护，有着老师的循循教导，它们就像春光，照耀着我们年轻的心。</p><p>　　青春，如三月的春雨，我们在春雨中得到滋润。春雨，淅淅沥沥，纷纷扬扬，打在青春的雨季，打在我们心里，打在我们的生活里，打在我们的生命中，打在我们的灵魂深处。一场春雨，滋润着我们的青春流年，让我们快乐成长，让我们如沐春雨，让我们感受亲恩。三月的春雨，就像我们的父母，用他们的爱心，滋润着我们幼小不安的心灵。</p><p>　　青春，如三月的春风，我们沐浴在春风里。三月的春风，是我们的朋友，是我们的同窗，是陪伴我们成长的玩伴。因为有了春风，我们感受到友谊的温暖；因为有了春风，我们不再寂寞；因为有了春风，我们总在需要帮助的时候，有他们伸出援助之手。春风，是那样感情丰富，温婉细腻。在春风里，我们跳着，唱着，欢呼着，只因为这如春风的情谊。</p><p>　　青春，如三月的春花，我们陶醉在春花里。三月的春花，是我们的初恋。花开半夏，岁月静好，浅笑安然。三月春花，有着不同的颜色，不同的形状，不同的意向。那水灵灵的粉红的桃花，恋着春风，恋着春雨； 那纯白娇小的茉莉，散发着淡淡的清香；那深红的杜鹃，像燃烧着红色的火焰。初恋，是一种颜色鲜艳的花朵；初恋，是一种幽幽的馨香；初恋，是一种岁月的沉淀。</p><p>　　青春，是三月的风景，美到极致。我们，在三月的春雨中奔跑嬉戏，在春风中感受它的温润，在春光里感受暖暖的温度，在春花里享醉人的芬芳。三月的风景，陪我们一路向梦想的地方进发；三月的风景，让我们路上不再孤独，不再迷茫，不再彷徨；三月的风景，让我们的青春更加色彩斑斓，鸟语花香。</p><p>　　三月，醉一场青春的流年。我们珍惜三月，就像我们珍惜来之不易的幸福青春。三月的雨，三月的风，三月的春光，三月的花香，让我们沉醉不知归路，兴尽晚回舟。在这样一场盛大而清新的流年，我们懂得，青春是一种一去不复返的风景，应当好好保护；青春是一种美丽而活跃的热情，我们必须耐心保持；青春是一种来之不易的懂得，我们必须细心呵护。</p><p>　　三月，醉一场青春的流年。风过无痕，花开向暖。无论是哪一年的三月，都是青春是里最美丽的花朵，都是青春里最难舍的风景，都是青春里最妩媚的清香。无论在哪一年的三月，无论我们有没有老去，心中的青春千万不能割舍，心中的青春永远跳动着快乐，心中的青春永远伴随我们一生一世。</p><p>　　三月，醉一场青春的流年。人生的三月，我们正值青春，风华正茂。在这样一个充满活力的年纪，我们要把握机遇，朝人生的巅峰冲刺；我们要珍惜每一个让我们流连忘返的风景，保持年青的心态，随时准备着与时间赛跑；我们要在时光深处，保持一种淡然而洒脱，矜持而深情的微笑，让三月的风景陪我们笑语盈盈，清芬一路。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;三月，醉一场青春的流年。慢步在三月的春光里，走走停停，看花开嫣然，看春雨绵绵，感受春风拂面，春天，就是青春的流年。青春，是人生中最美的风景。青春，是一场花开的遇见；青春，是一场痛并快乐着的旅行；青春，是一场轰轰烈烈的比赛；青春，是一场鲜衣奴马的争荣岁月；青春，是一场风花雪月
      
    
    </summary>
    
      <category term="美文欣赏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E7%BE%8E%E6%96%87%E6%AC%A3%E8%B5%8F/"/>
    
    
      <category term="理想" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%90%86%E6%83%B3/"/>
    
      <category term="青春" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%9D%92%E6%98%A5/"/>
    
      <category term="风" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%A3%8E/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>美文欣赏</title>
    <link href="http://yoursite.com/2018/04/02/day01/"/>
    <id>http://yoursite.com/2018/04/02/day01/</id>
    <published>2018-04-02T06:57:19.000Z</published>
    <updated>2018-04-03T02:41:26.041Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>  生命里，一些缱绻，无论素净，还是喧哗，都已经被岁月赋予了清喜的味道，一些闲词，或清新，或淡雅，总会在某一个回眸的时刻醉了流年，濡湿了柔软的心，冥冥之中，我们沿着呼唤的风声，终于在堆满落花的秋里，再次重逢，念在天涯，心在咫尺，我相信，一米阳光，才是我们最好的距离。<br>       缘起是诗，缘离是画，这些关于岁月，关于记忆的章节，终会被时光搁置在无法触及的红尘之外，曾经，你我一别经年，可风里，总有一段美丽会与我们不期而遇，一盏琉璃，半杯心悦，端然着那一份醉人的静，这安静行走的流年，总会被过往赋予一份清喜，一份浪漫。<br>       或许，习惯了着布衣素颜，让清心若雪，不喜张扬，不畏喧哗，守着一怀自己的素韵安静，在自己心中的半亩桃源，修篱种菊，喜欢与山水相依，与流水对话，让文字的墨香，依附在心灵的每一个角落，也喜欢，在闲时，端坐时光一隅，将一本书读到无字，将一盏茶喝到无味，将一个故事看到流泪.……心染尘香，不须有多少的柔情话语去讲，只要能够念起，便是一份温暖。<br>       再打开记忆的栅栏，取一壶往昔，与流年对坐，情有多深，心就有多疼，触不到的可惜，在挥手袖的风里滋养着忧伤，捻一缕清芬，看三千浮华，历历往事，素淡清雅，研一池墨香，植于眉心，相遇如梦，一直充满虔诚的无暇，这个十月，我用满怀的深情，打开文字的苍白，灵动的心事，穿过岁月的轩窗，迎面而来，我未曾离开，为何不见了原来这世间的繁华与葱笼？是时光的无情，还是流年容易沧桑，让所有的一切都如逝水匆匆，去了遥远的天涯？<br>        从此，我只想，淡泊一份宁静，让心中盈满诗意，只为赴你早就许下的盟誓，你不来，我怎么会轻易离开？一直，我喜欢叶落的静美，梦想着有一天和你一起看云水长天。我说：我韶华已老，岁月早已沧桑，已习惯了静默着独舞忧伤，然，这一眼凝眸，却注定得一世相随！或许我会静静陪你看一生的细水长流。<br>        静默，看一场烟花如何绚烂自己的一生，忽然发现，我的梦想，有些什么已悄然变了，呼出的想念里，夏已调谢，秋已深浓，空气里有雨过的清新，却让秋沾染了好些沧桑的凉。一场花开的邂逅，静美了多少无言的守望？一帘烟雨的轮回，成全了多少天涯的相依？梦里天涯，许多人，终要忘记；许多事，总会随风，那些忧伤和叹息的深夜，依然会被突如其来的喧嚣触痛，我的星月，我的花开，曾经悄然用心铭刻，却也被时光的沙漏，渐渐滤去最初的繁华。<br>       我知道，那些关怀，那些温暖，你均是悄悄的给予，既已懂得，何须多言？！就让这份静美，永留心间。感谢岁月赠予我的这一份恩宠，亦感谢你让我途径你生命的四季，陪我走过的这一程山水，那么美。遇见，已是很美。就让我借一程云淡风轻。掬一捧水月在手，沾岁月的花香满衣。慎重在相逢的渡口写下：回忆有你，真是精彩。未来很美，许我和你一起笑对！可好？其实，情早已经入心，不要问，情深缘浅；不要说，相见恨晚。遇见已是很美，我们何须追问那些雨的印记，那些相伴的理由？一直想对你说：如果时光不老，情不会改变，如果你愿，我便放下所有矜持，携一颗琉璃素心，陪你静看一生最美的日落烟霞。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;  生命里，一些缱绻，无论素净，还是喧哗，都已经被岁月赋予了清喜的味道，一些闲词，或清新，或淡雅，总会在某一个回眸的时刻醉了流年，濡湿了柔软的心，冥冥之中，我们沿着呼唤的风声，终于在堆满落花的秋里，再次重逢，念在天涯，心在咫尺，我相信，一米阳光，才是我们最好的距离。&lt;br&gt;
      
    
    </summary>
    
      <category term="美文欣赏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E7%BE%8E%E6%96%87%E6%AC%A3%E8%B5%8F/"/>
    
    
      <category term="理想" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%90%86%E6%83%B3/"/>
    
      <category term="青春" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%9D%92%E6%98%A5/"/>
    
      <category term="感悟" scheme="http://yoursite.com/tags/%E6%84%9F%E6%82%9F/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
