<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>可乐</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://yoursite.com/"/>
  <updated>2018-04-03T02:41:50.082Z</updated>
  <id>http://yoursite.com/</id>
  
  <author>
    <name>chuang</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>三月的风</title>
    <link href="http://yoursite.com/2018/04/02/day02/"/>
    <id>http://yoursite.com/2018/04/02/day02/</id>
    <published>2018-04-02T07:57:54.000Z</published>
    <updated>2018-04-03T02:41:50.082Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>三月，醉一场青春的流年。慢步在三月的春光里，走走停停，看花开嫣然，看春雨绵绵，感受春风拂面，春天，就是青春的流年。青春，是人生中最美的风景。青春，是一场花开的遇见；青春，是一场痛并快乐着的旅行；青春，是一场轰轰烈烈的比赛；青春，是一场鲜衣奴马的争荣岁月；青春，是一场风花雪月的光阴。</p><p>　　青春往事，多么甜蜜；青春岁月，多么靓丽；青春流年，如火如荼。青春里，我们向着梦想前进。跌倒过，伤心过，快乐过，痛苦过，孤独过，彷徨过，迷茫过。总是，在悠悠的岁月中徘徊；总是，在如春的生命中成长；总是，在季节的交替中感悟人生四季的美妙与韵律；总是，在多愁善感中体悟青春的美好与无奈。</p><p>　　三月的鲜花，一树树，一束束，一簇簇，而青春，就是像三月的鲜花一样美丽迷人，生机盎然，姹紫嫣红，生机勃勃。三月，是青春里最美最温暖的风景。三月的美，就像青春的美，充满活力，充满生机，充满昂扬的斗志。三月的美，就像青春的花季，在那里我们可以感受青春的跳动与感动，感受青春的曼妙与奇妙；感受青春的悸动与心跳。</p><p>　　青春，如三月的春光，安暖向阳。在美丽的青春年华，我们手牵手，肩并肩，跨过岁月山河，跨过锦瑟流年，跨过天涯海角，在三月的春光里沐浴金色的光泽。三月的春光，让青春的我们看到希望，看到自己有一颗年轻跳动的心，看到蓝天白云，看到明媚的灿烂。三月的春光，温暖无比，就像我们的青春，有着长辈的呵护，有着老师的循循教导，它们就像春光，照耀着我们年轻的心。</p><p>　　青春，如三月的春雨，我们在春雨中得到滋润。春雨，淅淅沥沥，纷纷扬扬，打在青春的雨季，打在我们心里，打在我们的生活里，打在我们的生命中，打在我们的灵魂深处。一场春雨，滋润着我们的青春流年，让我们快乐成长，让我们如沐春雨，让我们感受亲恩。三月的春雨，就像我们的父母，用他们的爱心，滋润着我们幼小不安的心灵。</p><p>　　青春，如三月的春风，我们沐浴在春风里。三月的春风，是我们的朋友，是我们的同窗，是陪伴我们成长的玩伴。因为有了春风，我们感受到友谊的温暖；因为有了春风，我们不再寂寞；因为有了春风，我们总在需要帮助的时候，有他们伸出援助之手。春风，是那样感情丰富，温婉细腻。在春风里，我们跳着，唱着，欢呼着，只因为这如春风的情谊。</p><p>　　青春，如三月的春花，我们陶醉在春花里。三月的春花，是我们的初恋。花开半夏，岁月静好，浅笑安然。三月春花，有着不同的颜色，不同的形状，不同的意向。那水灵灵的粉红的桃花，恋着春风，恋着春雨； 那纯白娇小的茉莉，散发着淡淡的清香；那深红的杜鹃，像燃烧着红色的火焰。初恋，是一种颜色鲜艳的花朵；初恋，是一种幽幽的馨香；初恋，是一种岁月的沉淀。</p><p>　　青春，是三月的风景，美到极致。我们，在三月的春雨中奔跑嬉戏，在春风中感受它的温润，在春光里感受暖暖的温度，在春花里享醉人的芬芳。三月的风景，陪我们一路向梦想的地方进发；三月的风景，让我们路上不再孤独，不再迷茫，不再彷徨；三月的风景，让我们的青春更加色彩斑斓，鸟语花香。</p><p>　　三月，醉一场青春的流年。我们珍惜三月，就像我们珍惜来之不易的幸福青春。三月的雨，三月的风，三月的春光，三月的花香，让我们沉醉不知归路，兴尽晚回舟。在这样一场盛大而清新的流年，我们懂得，青春是一种一去不复返的风景，应当好好保护；青春是一种美丽而活跃的热情，我们必须耐心保持；青春是一种来之不易的懂得，我们必须细心呵护。</p><p>　　三月，醉一场青春的流年。风过无痕，花开向暖。无论是哪一年的三月，都是青春是里最美丽的花朵，都是青春里最难舍的风景，都是青春里最妩媚的清香。无论在哪一年的三月，无论我们有没有老去，心中的青春千万不能割舍，心中的青春永远跳动着快乐，心中的青春永远伴随我们一生一世。</p><p>　　三月，醉一场青春的流年。人生的三月，我们正值青春，风华正茂。在这样一个充满活力的年纪，我们要把握机遇，朝人生的巅峰冲刺；我们要珍惜每一个让我们流连忘返的风景，保持年青的心态，随时准备着与时间赛跑；我们要在时光深处，保持一种淡然而洒脱，矜持而深情的微笑，让三月的风景陪我们笑语盈盈，清芬一路。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;三月，醉一场青春的流年。慢步在三月的春光里，走走停停，看花开嫣然，看春雨绵绵，感受春风拂面，春天，就是青春的流年。青春，是人生中最美的风景。青春，是一场花开的遇见；青春，是一场痛并快乐着的旅行；青春，是一场轰轰烈烈的比赛；青春，是一场鲜衣奴马的争荣岁月；青春，是一场风花雪月
      
    
    </summary>
    
      <category term="美文欣赏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E7%BE%8E%E6%96%87%E6%AC%A3%E8%B5%8F/"/>
    
    
      <category term="理想" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%90%86%E6%83%B3/"/>
    
      <category term="青春" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%9D%92%E6%98%A5/"/>
    
      <category term="风" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%A3%8E/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>美文欣赏</title>
    <link href="http://yoursite.com/2018/04/02/day01/"/>
    <id>http://yoursite.com/2018/04/02/day01/</id>
    <published>2018-04-02T06:57:19.000Z</published>
    <updated>2018-04-03T02:41:26.041Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>  生命里，一些缱绻，无论素净，还是喧哗，都已经被岁月赋予了清喜的味道，一些闲词，或清新，或淡雅，总会在某一个回眸的时刻醉了流年，濡湿了柔软的心，冥冥之中，我们沿着呼唤的风声，终于在堆满落花的秋里，再次重逢，念在天涯，心在咫尺，我相信，一米阳光，才是我们最好的距离。<br>       缘起是诗，缘离是画，这些关于岁月，关于记忆的章节，终会被时光搁置在无法触及的红尘之外，曾经，你我一别经年，可风里，总有一段美丽会与我们不期而遇，一盏琉璃，半杯心悦，端然着那一份醉人的静，这安静行走的流年，总会被过往赋予一份清喜，一份浪漫。<br>       或许，习惯了着布衣素颜，让清心若雪，不喜张扬，不畏喧哗，守着一怀自己的素韵安静，在自己心中的半亩桃源，修篱种菊，喜欢与山水相依，与流水对话，让文字的墨香，依附在心灵的每一个角落，也喜欢，在闲时，端坐时光一隅，将一本书读到无字，将一盏茶喝到无味，将一个故事看到流泪.……心染尘香，不须有多少的柔情话语去讲，只要能够念起，便是一份温暖。<br>       再打开记忆的栅栏，取一壶往昔，与流年对坐，情有多深，心就有多疼，触不到的可惜，在挥手袖的风里滋养着忧伤，捻一缕清芬，看三千浮华，历历往事，素淡清雅，研一池墨香，植于眉心，相遇如梦，一直充满虔诚的无暇，这个十月，我用满怀的深情，打开文字的苍白，灵动的心事，穿过岁月的轩窗，迎面而来，我未曾离开，为何不见了原来这世间的繁华与葱笼？是时光的无情，还是流年容易沧桑，让所有的一切都如逝水匆匆，去了遥远的天涯？<br>        从此，我只想，淡泊一份宁静，让心中盈满诗意，只为赴你早就许下的盟誓，你不来，我怎么会轻易离开？一直，我喜欢叶落的静美，梦想着有一天和你一起看云水长天。我说：我韶华已老，岁月早已沧桑，已习惯了静默着独舞忧伤，然，这一眼凝眸，却注定得一世相随！或许我会静静陪你看一生的细水长流。<br>        静默，看一场烟花如何绚烂自己的一生，忽然发现，我的梦想，有些什么已悄然变了，呼出的想念里，夏已调谢，秋已深浓，空气里有雨过的清新，却让秋沾染了好些沧桑的凉。一场花开的邂逅，静美了多少无言的守望？一帘烟雨的轮回，成全了多少天涯的相依？梦里天涯，许多人，终要忘记；许多事，总会随风，那些忧伤和叹息的深夜，依然会被突如其来的喧嚣触痛，我的星月，我的花开，曾经悄然用心铭刻，却也被时光的沙漏，渐渐滤去最初的繁华。<br>       我知道，那些关怀，那些温暖，你均是悄悄的给予，既已懂得，何须多言？！就让这份静美，永留心间。感谢岁月赠予我的这一份恩宠，亦感谢你让我途径你生命的四季，陪我走过的这一程山水，那么美。遇见，已是很美。就让我借一程云淡风轻。掬一捧水月在手，沾岁月的花香满衣。慎重在相逢的渡口写下：回忆有你，真是精彩。未来很美，许我和你一起笑对！可好？其实，情早已经入心，不要问，情深缘浅；不要说，相见恨晚。遇见已是很美，我们何须追问那些雨的印记，那些相伴的理由？一直想对你说：如果时光不老，情不会改变，如果你愿，我便放下所有矜持，携一颗琉璃素心，陪你静看一生最美的日落烟霞。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;  生命里，一些缱绻，无论素净，还是喧哗，都已经被岁月赋予了清喜的味道，一些闲词，或清新，或淡雅，总会在某一个回眸的时刻醉了流年，濡湿了柔软的心，冥冥之中，我们沿着呼唤的风声，终于在堆满落花的秋里，再次重逢，念在天涯，心在咫尺，我相信，一米阳光，才是我们最好的距离。&lt;br&gt;
      
    
    </summary>
    
      <category term="美文欣赏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E7%BE%8E%E6%96%87%E6%AC%A3%E8%B5%8F/"/>
    
    
      <category term="理想" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%90%86%E6%83%B3/"/>
    
      <category term="青春" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%9D%92%E6%98%A5/"/>
    
      <category term="感悟" scheme="http://yoursite.com/tags/%E6%84%9F%E6%82%9F/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
